突發！未經證實！RDR2 碧血狂殺2，有機會上PC平台，並被EPIC永久獨佔！

條友曾爆料borderland 3 被epic獨佔

觀塘熟食中心幾時會俾百里香獨佔？

又epic

只買steam game

非

唔淨在 rdr1 上埋pc平台
rdr有得玩mod諗起都
不過唔會裝EPIC畀支那偷資料

老翻啦

epic 點support mod workshop
垃圾平台乜柒都冇

epic
我情願去rockstar自己個19 social club度買完再down好過，冇嘅話我直接放棄rdr2

定延被老闆獨佔

估唔到俾epic迫到我玩返ps4

隻隻都獨佔屌佢老母

咁即係無係出PC出